鏗鏘說 林夕 - 放下與執著(一小時完整版)

【鏗鏘說未説完的⋯】

林夕細説自己家庭成長，和主持卓韻芝對談情緒病，由填詞生涯講到社會運動，由抑鬱講到無力感。《鏗鏘説》一小時版，聽林夕未說完的話⋯

今晚，港台電視31。

#鏗鏘説
#一小時版
#第一集
#星期六晚
#晚上七點
#港台電視31
#林夕

有冇人睇

睇緊

聽夕爺講野真係好舒服

今晚睇

盧凱彤

王菲 - 只愛陌生人

林夕講得好好 我寫歌就係為發聲
睇下班玩hip hop既 玩rock & roll既去左邊

夕爺後生已經係文青樣

羅大佑+蔣志光 - 皇后大道東

97回歸主權移交

依家聽返/睇返果期既作品真係中哂

香港從此衰落

遲左廿年 但同大家預見既結果一樣
諷刺既係當年呢班人 有部分享受左呢廿年
唔再出聲了 甚至投埋共

夕爺

呀嬸 你唔好阻住我哋

唔好比呢個世界改變自己

夕爺真係全季再正果集
之後播果D好多都唔洗睇了

一起的撐

滅火器 Fire EX. Ｘ 林夕 - 雙城記 City of Sadness Lyric Video

熊仔維尼

二汶